用緊中國聯通巴打請入

有冇巴打用緊中國聯通？
見到佢一卡兩號幾平
有冇人用過知道接收好唔好？

Pish

中國聯通冇人用

自從大陸要實名認證後，而家係街買既已經無一卡兩號，改左叫一卡兩地，但只得香港號碼，不過係大陸都可以聽到電話。